麻煩分享比「朋友」，iPhone記得要開Airdrop！

現場有機會網絡癱瘓，所以一定一定要開airdrop，android 朋友唔洗擔心自己收唔到消息，因為身邊用iPhone 嘅「朋友」一定會提醒你

推